沙田好運街市對面有人擺街站支持警察

佢地話示威者係暴徒 ,搞亂香港
有冇人幫手

推

騎劫佢，還警察清白，成立獨立調查委員會

旺角新世紀 天橋都有

早兩日屌完

有無人幫手??

過緊去

銅鑼灣C出口都有

呢幾日佢地都幾落力

黎緊

打1823投訴
擺街站要向地政申請的

到左 仲係度 不過簽名活動黎 唔見播野

1823 打唔通 但現場得我一個 有無其他人黎緊

沙田呢兩日好撚多

依個時間街市果邊冇咩人

以後出街帶定標語企定喺佢哋前面反宣傳
「支持獨立調查，還警隊清白」
「支持捉拿掟磚暴徒」